嫁俾自己最幸福！

我覺得嫁比任何人都吾可以將感情100%比身邊人 最愛自己先可以令自己清醒 有人會話嫁比麵包定愛情幸福d? 我意見係 就算嫁比最好的人 也要懂愛自己才感到情緒不受任何人影響及保持最佳狀態 吾知有冇人明白呢(emoji)

全中

吾你老母